其實美極同肥仔有咁黑人憎咩?我係肥但我好人黎

相由心生

肥西真係好撚核突

我屌你老母

特別係d自信肥西

摺番屋企啦

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

我好鍾意肥仔喎
肥仔好少可係壞人

因為係仆街

屌 啲有自信嘅肥婆真係好撚乞人僧，出街撞到人仲可以以為自己好尊貴，狗眼看人低，有時仲會以為自己好靚，跟住睥鳩人地
好想同啲有自信嘅肥婆講:屌你老母 點解要生你出嚟獻世

推

肥仔好撚多仆街 只少我生命遇到三個都係仆街

肥仔on99

我暫時遇過嘅肥仔得一個係仆街

肥

見過嘅肥仔都係仆街

反而覺得有啲唔多起眼既仲仆街
成日無啦啦陰你

利申：肥仔

屌 公司好多自信肥西 仲要小圈子圍爐講是非 講去邊到食肉

不要低頭....